[{"question": "https://www.zhihu.com/question/29238551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29238551/answer/597459896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u7ec8\u8eab\u96be\u5fd8\u7684\u5973\u6027?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/673676462", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/681861905", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313128486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313128486/answer/618827998", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7f8e\u7684\u52a8\u6f2b\u5934\u50cf\u6216\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564370/answer/653288579", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u9f3b\u5b50\u4e0a\u7684\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681273/answer/667217204", "content": "\n\u906d\u53d7\u6821\u56ed\u66b4\u529b\u7684\u53d7\u5bb3\u4eba\uff0c\u51e0\u5e74\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29287203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29287203/answer/634985908", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7684\u7535\u8111\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u88c5\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33817478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33817478/answer/680364264", "content": "\n\u4eb2\u4eba\u53bb\u4e16\u524d\u540e\u4f1a\u6709\u9884\u5146\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275937805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275937805/answer/691518836", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u53c8\u597d\u73a9\u7684\u5957\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53026052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53026052/answer/666551480", "content": "\n\u6027\u683c\u5b64\u50fb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60162723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60162723/answer/513357573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275613871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275613871/answer/667435637", "content": "\n\u517b\u5ba0\u7269\u540e\u6094\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317966089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317966089/answer/645629000", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7b11\u6389\u5927\u7259\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/697995193", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/694083492", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428112/answer/691571057", "content": "\n\u4ea7\u540e\u6291\u90c1\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307758373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307758373/answer/678205212", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u4f1a\u770b\u4e0a\u7a77\u5bb6\u5973\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u60f3\u5ac1\u5165\u8c6a\u95e8\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/694097550", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64335320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64335320/answer/696043497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u4e00\u770b\u5c31\u60f3\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266837866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266837866/answer/677368561", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u8003\u4e0a 985 \u7684\uff0c\u6bcf\u79d1\u591a\u5c11\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22139035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22139035/answer/643249019", "content": "\n\u82f1\u8bed\u56db\u516d\u7ea7\u5e94\u5982\u4f55\u590d\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888519/answer/688328919", "content": "\n\u5973\u751f\u7d20\u989c\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62047440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62047440/answer/682645918", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u9677\u5165\u6218\u4e89\u72b6\u6001\u65f6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/673136853", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39094610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39094610/answer/666975687", "content": "\n\u50cf\u4f5f\u4e3d\u5a05\u8fd9\u6837\u7684\u7f8e\u5973\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6ca1\u6709\u81ea\u4fe1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323872360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323872360/answer/692202842", "content": "\n\u4ece2019\u5e745\u670811\u65e5\u8d77\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u76f8\u4fe1\u4e2d\u56fd\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u672a\u6765\u4e00\u76f4\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/669548744", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320735641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320735641/answer/691668166", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c0f\u75c5\u53d1\u5c55\u6210\u5927\u75c5\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266808424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266808424/answer/671766661", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6709\u4e9b\u4eba\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325627065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325627065/answer/692114634", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29198617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29198617/answer/688672872", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5229\u7528\u4e1a\u4f59\u65f6\u95f4\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/683237223", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263751195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263751195/answer/685435363", "content": "\n\u56db\u7ea7\u8003\u8bd5\u4e2d\u9009\u8bcd\u586b\u7a7a\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u505a\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298749931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298749931/answer/654471221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u52a8\u7269\u7684\u641e\u7b11\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321400887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321400887/answer/672347828", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5199\u8fc7\u6216\u6536\u85cf\u5f88\u4e45\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/648757698", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/617711011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6/\u7f51\u7ad9/\u4e92\u8054\u7f51\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37524914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37524914/answer/609539806", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u9006\u5929\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317238017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317238017/answer/664826773", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u72d7\u4f1a\u5982\u6b64\u4eb2\u8fd1\u4eba\u7c7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/666089949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21094638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21094638/answer/667707785", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u7684\u5371\u5bb3\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23951998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23951998/answer/665903565", "content": "\n\u5b66\u6e23\u5982\u4f55\u8fc7\u56db\u7ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263514510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263514510/answer/653546773", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f6d\u6631\u7545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38277014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38277014/answer/660446613", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9PPT\u8bbe\u8ba1\u53d8\u5f97\u7b80\u5355\u7684\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321905909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321905909/answer/666488227", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28875177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28875177/answer/582753486", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u4e14\u597d\u770b\u7684\u7537\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22085688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22085688/answer/654260767", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u901a\u8fc7\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u7ea7/\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u516d\u7ea7\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312454495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312454495/answer/640342458", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u5f20 PPT \u662f\u4f60\u81ea\u5df1\u505a\u4e86\u4e4b\u540e\u89c9\u5f97\u6697\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326251985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326251985/answer/696140704", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4efb\u6b63\u975e\u5728 5 \u6708 26 \u65e5\u592e\u89c6\u300c\u9762\u5bf9\u9762\u300d\u7684\u91c7\u8bbf\uff1f\u8fd9\u6b21\u4e13\u8bbf\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u8ba9\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55469482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55469482/answer/672561780", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u9605\u5377\u8001\u5e08\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u4f5c\u6587\u9898\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317957039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317957039/answer/648752678", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u8e22\u8fd9\u4e48\u70c2\u8fd8\u6709\u4eba\u5173\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306483592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306483592/answer/587265809", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8d75\u4e3d\u9896\u5728\u300a\u77e5\u5426\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35103080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35103080/answer/414223605", "content": "\n\u8d85\u5f3a\u7684\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u5c31\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310110592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310110592/answer/672073419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u4e0d\u706b\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313239106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313239106/answer/620748456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u91cc\u53ef\u4ee5\u8003\u7684\u6bd4\u8f83\u6709\u7528\u7684\u8bc1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324865217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324865217/answer/687342406", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u91cc\u7684\u6797\u8000\u4e1c\u53ca\u5176\u626e\u6f14\u8005\u738b\u52b2\u677e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310215810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310215810/answer/631537421", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u7ea7\u7684\u64a9\u59b9\uff08\u6c49\uff09\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264649851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264649851/answer/694325769", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iPhone \u4e0a\u7684\u632f\u52a8\u53cd\u9988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20682359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20682359/answer/644337877", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u9886\u517b\u4e2d\u56fd\u5973\u5a74\uff08\u7ae5\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323513958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323513958/answer/696572158", "content": "\n\u300a\u7834\u51b0\u884c\u52a8\u300b\u662f\u4ee5\u54ea\u8d77\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u6539\u7f16\u7684\uff1f\u5177\u4f53\u60c5\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/694406799", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/669499725", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/685414658", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310953745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310953745/answer/647818394", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u7684\u7bee\u7403\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23466598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23466598/answer/674359970", "content": "\n\u4e13\u5347\u672c\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269888661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269888661/answer/608041018", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u90a3\u4e48\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27925812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27925812/answer/644496760", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u770b\u4e00\u767e\u904d\u7684\u82f1\u6587\u7535\u5f71\u548c\u82f1\u6587\u539f\u8457\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311934252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311934252/answer/677507638", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u5b69\u5b50(\u957f\u5f97\u597d\u770b\u9664\u5916) \u624d\u662f\u6700\u5438\u5f15\u7537\u5b69\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20955299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20955299/answer/690182014", "content": "\n\u571f\u8c46\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35163926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35163926/answer/684877522", "content": "\n\u57fa\u91d1\u5b9a\u6295\u4e00\u5b9a\u8d5a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279179658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279179658/answer/650959505", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6bd5\u4e1a\u90a3\u5e74\u8003\u4e0a\u519b\u6821\u7684\u540c\u5b66\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/690435158", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189774/answer/681200295", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8214\u7684\u5973\u795e\u662f\u522b\u4eba\u7684\u8214\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322193710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322193710/answer/667277606", "content": "\n\u4e8c\u4e2b\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u65b9\u6cd5\u63a5\u8fd1\u591c\u738b\uff0c\u5230\u6740\u6b7b\u591c\u738b\u7684\u90a3\u4e2a\u5730\u65b9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318595867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318595867/answer/684564351", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u53ef\u4e50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/658780378", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305247329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305247329/answer/668168089", "content": "\n\u4f53\u5236\u5185\u88ab\u4e0d\u516c\u5e73\u5bf9\u5f85\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/587088615", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420533/answer/687444759", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u5dee\u70b9\u88ab\u5f3a\u5978\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301748411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301748411/answer/664687852", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5e74\u8f7b\u4eba\u8fdb\u4e86\u4f53\u5236\u540e\u4e0d\u60f3\u5347\u804c\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/668360427", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270883846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270883846/answer/667010168", "content": "\n\u54ea\u672c\u4e66\u662f\u4f60\u53ea\u8981\u6709\u673a\u4f1a\u5c31\u4f1a\u5f3a\u70c8\u63a8\u8350\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321151616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321151616/answer/670701531", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u6750\u957f\u76f8\u6ee1\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20967912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20967912/answer/657179217", "content": "\n\u9f99\u8fd9\u79cd\u52a8\u7269\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288806462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288806462/answer/657602989", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\u7528\u6765\u5199\u4f5c\u6587\u767e\u7528\u4e0d\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21821931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21821931/answer/669851273", "content": "\n\u600e\u6837\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u6c89\u7a33\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315387406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315387406/answer/665627609", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u770b\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307721987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307721987/answer/661748555", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6bcf\u5929\u8fc7\u5f97\u5f88\u751c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/635074392", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282485997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282485997/answer/620809481", "content": "\n\u5973\u4eba\u51fa\u8f68\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26245305/answer/627107060", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u57fa\u5fb7\u6267\u5bfc\u7684\u7535\u5f71\u300a\u7a7a\u623f\u95f4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46439743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46439743/answer/638313202", "content": "\n\u5728\u5a74\u5e7c\u513f\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5bb6\u957f\u5ffd\u89c6\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319345583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319345583/answer/654121527", "content": "\n\u6211\u767d\u5929\u4e0a\u73ed\uff0c\u8001\u5a46\u665a\u4e0a\u8d77\u6765\u5582\u5976\u8981\u558a\u6211\u8d77\u6765\u966a\u7740\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319638003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319638003/answer/647927333", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u516b\u671f\uff08\u5ce1\u8c37\u79cb\u5343\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31725355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31725355/answer/599223811", "content": "\n\u683c\u8c03\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u4f5c\u6587\u7d20\u6750\u6709\u54ea\u4e9b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280009582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280009582/answer/645963269", "content": "\n\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u8fd0\u7403\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325627065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325627065/answer/692315694", "content": "\n\u4f60\u5199\u8fc7\u7684\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u60c5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41770336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41770336/answer/672919528", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u5374\u5f88\u81ea\u5351\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30965969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30965969/answer/633935573", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u517b\u72d7\u6709\u4ec0\u4e48\u6ce8\u610f\u4e8b\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286280641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286280641/answer/603767183", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u300c\u6709\u6bd2\u300d\uff1f\n"}]